李奠的目的好清晰

佢用呢隻字就係想外國媒體翻譯做
the bill is dead
外國文宣應該要澄清番呢個唔係法律用詞

唔好俾佢地以為爭取成功
仲要show俾佢地睇政府開始裝cctv 三年內落實信用評級 同李家超條仆街大大聲話要參考新疆

今次輸左香港就正式玩完 唔可以好似雨革後做番港豬
大家要堅持

香港人如果唔想你下一代無得做人而只係一堆分數既
今次反送中 我地一定要贏盡， 一分都唔可以讓
認真， 唔係香港實玩完， 咁點解我地唔搏盡
仲有唔好犧牲自己 每一個人既力量都好重要

香港人一定要反對「社會信用體系」

又玩字眼屌佢

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

push

李奠。。。速成撚

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

推推推

屌 柒左
太撚心急

推呀